佢又傻5曬，點都好過rock哥條片

自推